Чтобы запустить проэкт нужно:

1. Установить студию Visual Studio 2015 отсюда https://www.microsoft.com/ru-ru/SoftMicrosoft/vs2015Community.aspx
поставив галочку при установке, что нужен Windows Phone.
2. Открыть файл TheBoard в корне папки этой студией.
3. Зеленая кнопочка "Play" запускает проэкт, справа от кнопки можно выбрать запускать на телефоне или в эмуляторе.